九龍區 cafe 要有哂呢幾個條件

1.最緊要係黃店
2.可以stay到大半日
3.好食

即係唔洗做生意

apm starbucks唔洗買野飲

間間starbucks都唔使買野飲架啦
不過直頭唔撚入去坐佢D位
等佢個場吉晒吹冷氣

無

飲杯野坐大半日？定你要食足大半日？

傻啦,霸q住佢個位連藍絲都坐唔到咪仲好

叫杯野叫野食 坐大半日

坐到六點？

係呀12點坐到六

Openground

little fresh cafe

去元氣食薑同飲綠茶